老衲正式宣佈，光復香港時代革命係生產安全套既口號嚟

係你咋唔係我哋